Lahti tenind Soldat Peter Arrosoo kaibas, et Liso Amisep tedda on söimanud " mailma hulgus; agga Liso ei olle mitte kohto ette tulnud, sai kohto polest neile ööldud, et tullewa kohto päwaks mõllemad ette tullewad suud su wasto.
 Et ennam ühtegi ette ei tulnud, sai kohtopääw lõppetud.
Kohtomees M Alpeus XXX
Abbimeh M Punnius XXX
P Martin XXX
Kirjotaja M Redlich
